(已fc) 亞馬遜1 share= $1 發災難財 @hopeforamazonia係fake

望住佢個眾籌由$1000都無一個鐘去到$1400 USD
捐個個名都似香港人

你班香港人係咪on9

你地係咪盲左？講左幾撚多次要FACT CHECK？
人地仲要留埋言？

（已unlike)

發災難財 死全家！
你班香港人再唔識fact check可以收皮啦
推完可以返出去推正經po

屌佢岩岩del咗ig
咪撚再亂咁捐錢啦唔該香港人

屌，已經有三個on9仔話要捐錢俾人屌到冇聲出，真係有白痴捐錢。人地巴西話唔收錢啊，捐條毛。

有錢唔該捐返俾香港啊

係呀 佢張payment proof係假
好心捐就直捐去比機構啦屌你

有錢唔撚該捐比星火/612
成皮野夠一個手足打官司啦屌你地

gofund link已死
麻煩捐咗錢的手足搵返自己個腦
同埋香港人 要學識FC

推撚爆

push

puah

補圖

捐過的好捐返一樣數比612
屌晒你地無腦

其實一望就知係假
但好多frd都係咁post story

其實佢係話佢條team捐錢
咁點解我地要捐錢比佢捐錢
而唔係直接捐比機構

勁on9 人地disclaimer講到明唔關share事
再者佢都無捐

同意 點解咁多on9去捐

佢地開左個新ig
唔知幾時又會加返條crowdfunding落去

一皮就夠打官司？求請教
無知嘅我

Push

dllm 垃圾

我都周圍同人講係scam 但啲人話raise awareness 係咁share
好多人根本唔係有心幫 只係share咗 就俾人睇出咗力做咗野
喂 要幫就捐錢畀NGO 啦
share當出咗力
提完人 啲人照share
完全don‘t give a single fuck
人share你share
冇撚腦 根本係推廣呢個騙局嘅同謀

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推